# Services Test
При разработке была использована методология Feature-Sliced Design
Запуск:
- npm i
- npm run dev

App:
- Router - файл в котором определены все маршруты
- App.vue - компонент приложения


Pages:
- customsPage - страница таможенного оформления

- railwayPage - страница железнодорожных перевозок

- storagePage - страница складских услуг

- servicesPage - общая страница услуг



Widgets:
- advantages - компонент секции преимуществ

- footer - компонент футера

- header - компонент хедера

- hero - компонент секции херо

        props: 
            - title: String - текст в названием раздела
            - routes: String[] - массив последовательности наименований маршрутов для компонента path
        child: тэг img с картинкой для фона

- offers - компонент секции с ссылками на услугу

- serviceForm - компонент секции формы для связи

- trucks - компонент секции транспортных компаний

Features:
- serviceSidebar - компонент сайдбара для страниц услуг

Entities:
- slider - компонент слайдер
    children: тэги img с элементами слайдера

Shared:
- button - компонент кнопки
    props: 
        - rounded: Boolean - определяет наличие или отсутствие скругления
    child: содержимое кнопки
     
- paragraph - компонент параграфа текста
    child - сам текст
    
- path - компонент хлебных крошек
    props: 
        - routes: String[] - массив последовательности наименований маршрутов для компонента path
 

 
